秋天聽piano man好精神

唔知點解會咁, 但係個feel好正